# Решение
Загрузив дамп и открыв его можно увидеть очень много зашифрованных данных, которые невозможно расшифровать.  
Среди данных, которые можно прочитать, довольно часто мелькает протокол ICMP (ping).  
Заострив на нем внимание, можно заметить, что помимо пинга в echo reply передается обычный текст (not_flag, Hmm и так далее). Ближе к концу дампа находим флаг. 

*Флаг: escctf{1Cmp_m4N}*
